iphone 最近項目既相薄次序亂哂。

唔知點解今日發覺向相片既最近項目 d 相次序亂哂，但選去圖庫度睇就正常，而最近項目相片又冇次序排列選項，有冇人都有呢個情況，有冇辦法可以回復正常呢？

最近項目係以加入日期排列，圖庫係exif嘅拍攝日期排列

我知，但問題就係最近項目方面唔知點解近呢個星期既照片混入 2018 既照片。

但最近項目係以加入日期排列，圖庫係exif嘅拍攝日期排列個wo

我而家最近項目 d 相就係有部份 2018 年既照片混左去尋日影落既照片當中， 再 check 返圖庫同最近項目比較，發現呢 d 混左落去既相向 2018 年既排序發覺真係有好多係無端端移左去近呢兩日度，搞極都搞唔返。

又未到好柒既

心意搭夠

如果開電腦個 itunes 或 icloud 度有冇得搞？

冇

分咗手未？

呢條友晨早己永久 block，佢又做左 d 乜呢？

咁就真係唔知點算。

答案係柒到冇朋友

1Q 題

屌，今日影左五六張相無端端又比2018 年 d 相混埋，都唔知搞乜。

有d咁既事？ 我未試過。

利申：An機

個手機套好唔掂

小心一陣間又畀人話冇朋友

個套成本洗唔洗十蚊？想教個仔整！

使用者問題
所以唔存在呢個問題
故無解決方法
買過部啦

其實你咁狙擊人有咩得益？
佢得罪左你？

我真係好彩，咁都有得中，搞搞下我都放棄，都唔知衰乜，而家會次加新相就幫我混埋 2018 年 d 旅行相落去，我而家都係用圖庫算。

你唔會得到真正解決方法嫁啦